
                      Fans de A.A. Las encantadoras historias de Milne sobre un oso trabajador y obsesionado con la miel llamado Winnie the Pooh y su pandilla de droogs que habitan en el bosque - Kanga y su hijo Roo, Conejo pragmático, búho sabio, Lechón ansioso, el burro de Eourore, el maníaco y posiblemente un dínamo adicto al Meth que es Tigger, puede recordar que, al final de The House at Pooh Corner, hay una fiesta de despedida. Christopher Robin, su joven amigo humano, se está despidiendo; se dirige a un mundo mucho más allá de la tierra de heffalumps y woozles. La escena se recrea al comienzo de la nueva serie de películas de acción en vivo de Disney en lo que suponemos que ahora estamos llamando Poohniverse (¡gracias, Twitter!), Mientras el joven Christopher (Orton O'Brien) comparte con las versiones CGI de su antiguo amigos Luego, después de un paseo de bienvenida con Winnie, en el que vemos al animal de peluche pasar sus manos sobre la parte superior de las flores en lo que es el disparo de Terrence Malick más grande que existe, el muchacho se va. La película luego procede a responder la pregunta que muchos, o algunos, o tal vez absolutamente nadie, han estado preguntando durante décadas: Entonces, ¿qué le pasó a Christopher Robin después de eso?
        
            